點解香港年青人咁傻，唔聽老豆老母話啊

代fd post

我今日發咗個好奇怪嘅夢，夢中我有個朋友全家都反對佢出去，所以佢一早就偷走出去，仲上咗前線食咗好多粒催淚彈

重點嚟啦，佢老豆係高級督察，聽講都有份上前線

老豆打仔真係天經地義

我同時亦都悟出一個道理，點解佢地咁落力，因為佢地冇仔送中

乜尻呀